【已盲】古見同學有交流障礙症

發覺連登有好多巴打鍾意古見同學
但都冇個長駐嘅post
開返個引多啲人入坑

最強閃光彈

成本野都好閃 頂頭仲有本總之就是非常可愛

179話
閃到仆街

第一次睇可愛嘅漫畫可以睇到灰
如果有個古見同學咁樣嘅女朋友真係人生無憾
都係FF下好

兩日無睇 只野古見結婚未?

好治癒 每次見到新一話都會毒撚微笑左先

進度比我想像中快

呢類型漫畫想畫長有 好多都拖

如果拍真人 古見可以搵邊個做

係要搵隻黑肉嚟搞搞震
同齊木一鳩樣

黑c

好想超展開講古見比人輪姦之後墜落

古見

勁鍾意呢幕整左個拼圖

你要有只野咁勁先得，讀心已經好屈機
難得呢類狗糧男主係唔討厭

純真漫嚟

係，佢真係好醒
好似特登唔同古見去貓Cafe咁
除左佢發現唔啲古見鍾意佢

Lm

讀埋片居老豆心

呢類漫畫男主唔遲鈍就十集畫完啦

高木開始覺得有啲拖
一開始好睇啲，依家有啲悶

日本有咩夠高個樣又夠pure嘅名星？

冇 H 漫同人咩？

ntr

唔好將人地d口水倒落我杯砂糖到啦好嗎 睇完幅圖我驚我返唔到去

睇隔離高木同學係咁拖 我已經棄左
呢類真係清泉

如果冇娜吉美搞搞震一早扑咗啦

佢troll足176集

我唔會睇架

古見睇到咁上下無心機睇 睇到中間好似集集一樣咁

糖分刺激我個腦繼續睇落去
起碼好過高木同學

有無人睇長瀞同學㗎

等緊動畫化

希望唔好崩
刀劍動畫化真係垃圾到

買佢好似輝夜姬動畫咁高質

呢套真係不得了 前幾日睇左一陣即刻追曬
古見好大機會係識完一百個朋友同只野結婚
好想佢快啲動畫化

最近無咩進展中間一大堆番梘泡唔想睇

佢哋結婚我應該會睇到喊
完美嘅一對

黑肉 作者咁識玩一定好洋蔥

古見咁pure咁好, 當佢發現咗黑肉鍾意只野後佢會點呢？

白色

咩意思

高木同學主要睇撚狗,集集都係差唔多套路,
但古見同學你可以睇到古見慢慢成長,
而且唔係集集都係男女主派糖,
得閒講下配角,
整體冇咁悶

2對只野X古見

link plz

係
好鍾意係古見到屋企住嗰個小妹妹
仲有佢弟弟

White album

聽過幾次但都未開嚟睇
凈係知係三角戀

啲畫風想點

不過啲配角其實寫得麻麻 好多都唔吸引
係娜g寫得特別好 佢真係好撚正

只野妹妹好頂癮

Gk keeper

岩岩開始睇,日本唔係4月開學咩,點解係9月開學

男主個造型同設定同忍同學同埋高木同學嗰個都係差唔多

個樣有啲似，但性格好唔同

應該係四月開學，可能係翻譯組改嘅

日本高中時間表

4月開學
5月中間試験
6月体育祭、期末試験
7月上學期完
8月尾9月開學
9月文化祭
10月中間試験、修學旅行
11月期末試験
12月聖誕假期、冬期補習
1月新年假
2月無乜特別
3月期末試験、卒業式

雖然係搞笑漫畫,但我唔係太鍾意佢寫到女主咁受歡迎得咁誇張,同埋d配角性格咁極端.同埋山井真係好黑人憎

96貓同天月祝大家新年快樂 !

娜吉美嘅超認真痴孖根，間唔中暗地裡抽只野水嘅朋友以上嘅感覺。呢條友試過喺情人節時在只野隻鞋度放一顆石頭巧克力，但只野以為那只是一顆小石頭就把它扔咗。
萬長木同學心入邊嗰種羞澀又唔識表達嘅戀愛感情。
古見同學嘅成長，心入邊關心別人但唔識講出口嘅善良。
中中同學嘅未期中二病。
尾根峰同學嘅友善同姐姐級別嘅溫柔。
只野同學嗰種體貼，仲有因為初中失戀帶來嘅自卑。(極大機會係因為吉娜美搞鬼點條黑路畀佢)
片居同學打開古見新宇宙嘅基味。
米谷同學特別嘅旁白技巧，作者化身。

目前期待騎士女(岸姫子)嘅故事，吉娜美對只野嘅感情係咪純友誼，仲有只野初中暗戀對象(某一幕出過背影，背景自帶花嗰個學生會長)

可唔可以問下wa2齋睇動畫夠唔夠

幾時出動畫

開頭有追
睇到百幾集黎黎去去都係當古見係神咁拜有d悶 遲d先一次過追返

女神呀嘛

追晒，最新嗰集大汗妹同自戀狂幾好

我都幾鍾意中二病，如果寫返個男仔畀佢就好

但佢個樣就真係

我覺得都ok

Pish

隔離都嘴埋唔知幾時到呢對呢

可以做wallpaper

我之前都係用呢張wallpaper

套野好似好多細節位熟日本文化既人先明
漢化又無乜解說(或者佢地太犀利覺得係常識 )
硬係覺得自己miss左好多細節位

有冇例子
想知道有咩細節

邊度齊晒全部生肉,百度同漫畫烏托邦都唔齊

180-182已經有英文翻譯

只係講緊d memes
記得既例如有集講玩隻超exciting既battle dome
或者近排去沙灘果集自戀狂著hot limit件泳衣之類
對劇情無乜影響

仲有人名食字，搞笑藝人同日劇梗

點解好多時英文仲快過中文

1，Google translate 到韓文偷跑做正式英文，但做唔到中文。班翻譯識韓文嘅有時搶手過日文嘅。

2，中文翻譯個班基本上無donate，純粹靠喜好而做，但英文版大把人donate。

3，中文圈做嵌字好多時會修埋圖，而且只可以有一個官方翻譯組去做，所以會慢咗。而外國極速翻唔會咁做。

4，亞太區翻譯漫畫大部份人係勞工同學生，朝六晚十二，歐美返工返學時間正常，有多啲時間去做。

我唔支持盜版，睇到正嘅作品會買正版。不過正版中譯好多時候唔係翻得無咁認真(巨人)就係亂譯(魯蛇)加斷尾(石黑正數 女僕咖啡廳)，真係好矛盾。

原來係咁 ，開左眼界
巴打知得好清楚

情人節快樂

娜g真係好識玩

係
笑到我肚痛
如果佢可以忍耐啲先笑嘅話只野古見就結得婚

黑肉終於知自己點諗

好想睇古見知道只係只野有人爭之後會點樣主動出擊

有生之年會唔會見到呢套動畫化

希望會有啦
好想睇